原來氮氣/氦氣自殺都好吸引

吸一兩啖就可以昏迷
吸7分鐘腦幹死亡

人窒息時的痛苦來自二氧化碳濃度提升
而因為呢種方法唔會提升體內二氧化碳濃度,過程理論上無痛苦

係加拿大同美國已經好多人用呢種方法
死刑都用緊呢種方法了

---------------------------------分隔線:以下內容與標題無關--------------------------------

氦氣淘寶/amazon都有得買
而氮氣係phy / eng / chem / bio lab都好常見
大學實有
而家明白到原來氮氣都幾危險,尤其係例如LIFT呢類密閉空間

雖然自殺係唔好 但無痛苦呢個論點我認同

報驚

當一個人想自殺
畀差佬拉應該會更鼓勵佢去自殺

點解有勇氣死冇勇氣生存落去

因為死只係要一刻嘅勇氣
生存每一刻都受緊折磨

我唔敢做傻事只係因為驚身邊嘅人內疚

生存使撚勇氣咩
你跟習慣食野飲水就生存架啦
講到生存果啲人好勇敢咁

上淘寶買定以備不時之需

樓豬面對緊咩問題 有無興趣輕輕講下

唉

好想捉曬廢老入密閉室放呢d氣。

問題咪就係無任何值得處理/有意義的問題

我都check下amazon先

意義有好多既 人生大把野未做過啦 儲錢去旅行 去曬全世界再講啦

不過慘在呢啲氦氣唔係100%
可能要吸多幾啖
等耐啲先exit到

膠都廢事畀
咁鍾意去旅行自己去飽佢

there is no point. thats the point
我明
你呢個階段我諗好多人經歷過 老土講 你聽日就搵到感興趣嘅事物 但你今晚就死左 點算？
你真係大可以依家就自殺 不過咁就永遠 反而生存只係幾十年嘅事
唔好睇到自己咁重 唔好咁大想頭想知生命有咩意義 唔到你同我呢啲柒頭諗

一早諗通過唔好對人生同意義有太大遐想
但咁唔係理由支持"死就永遠/生存只係幾十年"

啲人想唔想自殺,無咩特別理由
正如我呢排就係唔想食野

見之前擺乾冰響車度死左人以為都係唔錯
原來氦氣仲堅

二氧化碳窒息好辛苦架
你閉氣頂唔順要吸氣就係因為體內二氧化碳濃度提升

連仔快啲加返句自殺post慎入先